如果你係黃絲仲未投入黎

係度話你知，你未投既入去投
如果打算唔投既齊齊等仆街，到時失蹤被強姦被殺唔好怪人
如果有得投都無去登記唔該反思下你仲係唔係香港人